［有圖］哩條友IG咩事😂

影人瞓覺，痴撚線

😂

你個topic乜事啊 表情撚

安已不 搭地鐵成日hup著

好驚見到自己

剩係影人訓教都多follow過我

chi lun sin

笑咗

on 9 , 訓覺都被人放上網

痴線
安已不

點解樓主會搵到呢個ig

自我宣傳

報警拉鳩佢 , 港鐵影相本身就犯左輔例

開返個mtrPriorityseats
影鳩啲廢老

睇一睇 堆 hashtag 先啦
咁撚 Common

藝術嘅野你識條鐵

好驚呀 見到我自己

🤤

呢條友成日鳩like人相 叻唔切

唔好怪佢地
佢地少用IG

可能條友鐘意J人地訓教個樣呢

痴撚線

好撚驚 唔好認我

濕碎啦
szeszze仲多野睇

係我既幾倍

自己用表情話人表情撚
唔好同我講連登既就唔係表情

人地瞓覺關你春事咩
好驚見到自己

我幾撚驚有我

好撚正😍

屌你老 見到自己

屌report 啦

仆街...一入去以為遺照黎

平時搭巴士成日訓
一起身係見到自己流曬囗水
好怕俾人影到

無咩問題

佢想抄日本嗰個?

香港人既精神

Follow 過一排
一直好擔心見到自己

有張又影得幾好喎

係

安已不

正
不過驚見到自己

睇來港鐵做咩都犯法

係地鐵笑左出聲

準備落手囉

癡線普通瞓個覺都畀人影

佢係唔係一日一自拍

其實d相好撚sad

要幾無聊先會做既野 仲要開個ig

香港真係有好多無野好做既痴線佬

屌

痴撚線

有無巴打可以提供其他痴線ig

唔爭氣笑撚左

你弱智唔識分？

Agger

痴撚線公司

之前見到

右邊more

右邊都岩

笑撚左

見到自己

屌做咩影我

玻璃個反射 係個呀叔黎?

借連登上位

頭先睇起碼多左200幾個人follow

專影人瞓教

我覺得幾正

呢啲野似on9鬼佬做

連登都大把人影人上網啦

開mtrLihk

這麼醜的妞.jpg

開頭笑到仆街.之後越睇越sad...

由開post到而家已經多左400 followers

成班痴線佬睇人瞓覺

影黑C就話正，影訓覺就唔得

成個ig好攰好眼訓

開番個mtrLinDoneJai

平時收收埋埋 一著緊身衫對大波就顯露哂出黎

以為啲專喺地鐵影靚仔靚女嘅ig已經夠變態
點知有人重口味到專影人瞓覺

笑撚死

屌 以後連教都唔訓得

以為係魯芬

follower: 565 -> 1140

好彩見唔到自己

即係follower裏面每兩個就有一個係連登仔

個個都好靚仔啊

留名等more

不如我都開翻個專影人搭車玩電話聽歌既ig
有冇人支持? 驚冇人科撈

冇

咁由佢啦

留名

lm

死撚開啦屌你老母臭西月

立即上左去睇有無自己

依d先高招，比女捉到偷拍可以話：我係影黎for藝術

屌好驚上鏡

Old news得十幾follower個陣見過
估唔到仲未俾人拉